1850 觀塘有紅van司機報警 警方到場拘捕8人

極仆街！！！！！

#觀塘
1850 有紅van司機報警
警方到場拘捕8人
車牌NY3831

屌你老母臭閪小巴司機

屌佢老母黑社會 推
呢啲人真係正一死仆街
你老豆老母比狗屌 死全家

架小巴係咩路線

source

好賤

紅van 不愧係 紅van
社會瘀血

手動取締班危險駕駛既仆街

屌佢老母

唔駛旨意有人再搭佢車

小巴同的士一樣黑社會話事

Diu

起底

係前線就唔好一堆坐(全黑衫), 有記者有藍C舉報,剩坐48鐘都唔抵

有冇人影到司機相
鶳

呢排班殺人犯開始玩截車 睇黎要換好裝處理好d野先走

紅van唔座得，6月已經開始講。。。

點解。。

雨傘運動，潮聯班紅Van 仆街事跡大家唔記得。。。。

死仆街
成撚日開到8090up
抵佢自炒
黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

雨傘之後竟然仲有人會搭紅van...

班潮州佬想參戰?

紅van係黑社會生意，幫警察係好合理

上紅van已經好大風險
仲要唔換衫
換衫咁基本都唔做

紅van 條線諗住退休唔再做？

我又好想知佢點call狗
手足聽唔到??

紅van 都係仆街多
之前又坐地起價 發國難財
依家就篤灰

車牌NY3831

明晒

Link?

夜晚亂迫車
又易食牛肉乾
好彩香港好和平
無人會搞佢地車
係外國
比人熔左啦

有無人知咩路線

急起上黎就會咁,只能夠講要換衫走

你仆硬街紅can佬 屌你老母

坐VAN除時落車再轉車先安全
不過上車前已經要換好衫

紅van狗

推

千奇唔好燒車

屌你老母

做咩唔換衫。。

記住車牌

唉…冇黨鐵，巴士又危，小巴又有伏。
前線真係要小心+耐力避開畜牲

放佢氣，搵野塞佢排氣喉。

屌佢老母食屎啦

架車可以準備報廢

屌佢老母 好撚仆街

個司機一定要清算

Show Blocked User - 強殖裝甲 )

其實實係草木皆兵架
64比又好乜都好 當有一百萬人藍

721 811 831 新屋嶺

屌你老母你死全家啊 五毛

著黑衫小巴會告咩罪
小巴佬真係多事

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

部小巴好快就會變殘骸

紅van 紅到pk, 只可以話大意
希望無裝喺身

有冇司機樣

真係自尋短見

屌你老母啲的士佬都唔撚夠薑玩野

你班紅van佬玩野？

如有俾個司機名黎啦 清算

瘋狂報唯泊

下次旺角活動大家記得幫幫佢地修理

咩路線

冇晒側鏡已經好煩 唔洗太大破壞影響觀感

紅van好多黑社會

下次就算變唔切裝
都是但套件Tee / 外套喺面

Agree 手足唔覺？

成條線一齊清算
班司機群埋一堆, 同一條線都一定係仆街黎

邊條線

冇咗側鏡好易整啫
死氣喉有事就大鑊囉
Btw 學術研討

只想問一句 咩線？

焦糖當油

起底司機

NY3831

香港人真係好鍾意畀錢黑社會賺

紅 van 係咁, 果欄係咁

紅van個車主真係多得佢

屌講到口臭 咪話唔好搭小巴

Tg channel話往秀茂坪
但唔知確實邊條線
旺角/觀塘？

岩 唔理條線係咪仆街
要怪怪報警撚

搵架小巴出黎 同我！！

屌左幾多次唔好搭紅van

要換衫，唔好大多人一架車，同埋唔好講起夢境

準備買新車啦屌你老母

btw , 著黑衫搭車犯咩法

又係高調拉 低調放

糖

Dllm

ish

架紅van好似5點幾就泊左係安泰橋底

架紅van邊條線？

咩線？

紅van唔坐得架，
同埋唔好一齊坐

屌你老母 垃圾小巴司機

屌

獅鳥紅Van

仆街

屌你老母 捉示威者咁撚落力

Push

嗰個位置一向都冇紅van㗎
個小巴司機有心駛入去

一個坐還好 真係唔好一班坐

紅van ,好似係自己車

最憎人篤灰, 無好死架

唔好再坐黑社會紅van

奶一世臭閪啦個司機！！！！！

隔離post話係佐敦往秀茂坪

燒車 另外手足下次唔好坐紅van

ching 有時係無計架
黨鐵一定唔得
巴士一樣會上車搜
小巴的士真係靠運架

邊條線都好 平時唔會有紅van經順安道
應該係同d狗夾好左

唔洗做生意啦 成條線既車幫佢大修

紅van由雨傘開始已經係咁仆街
清算班仆街啦

咩路線 清下紅van啲瘀血

扔彈未

原來係藍波狗

車牌!!!!

你咪一樣係度尻up

咁咪行路囉屌
最緊要換衫啊
你想入狗屋, 定係想行多兩個鐘返屋企啊
自己揀

起個垃圾司機底

【明報專訊】香港汽車工業學會會長李耀培指出，不法分子把砂糖倒進偈油缸以污染小巴引擎，其破壞性比倒入其他物料更嚴重，因砂糖不但堵塞引擎油管，遇熱更會熔化為焦糖，黏附在機件上阻礙運轉，令小巴引擎「死火」，要清洗亦極為困難。他懷疑是熟悉汽車運作者想出此「毒計」損毁小巴。 堵油管難清理 料要入廠「大修」 遭殃的3輛車包括石油氣及柴油小巴，雖然兩者所用燃料不同，但同樣需要用偈油冷卻及潤滑機件。若偈油混入砂糖，固體砂糖首先會如沙石般堵塞油管，隨着引擎開始運轉，砂糖會受熱融化成糖漿及焦糖，黏附在理應沒有空隙的機件上，磨損零件，同時令引擎過熱，在短時間內「死火」。 李耀培補充，雖然砂糖不會釀成爆炸等危險，惟一旦融化並黏上機件，幾乎無法清除，恐要把受污染零件全數更換，行內稱「大修」，費用高昂。

求

屌 一撚定要清算

篤鳩手足

明白 想換新車咪出聲囉

唔好再搭紅van啦
啲司機全部藍咁濟

其實搭都唔應該咁多人一齊 散水應該分頭走 有車上左先

做嘢！

去到咁遠拉 又係高調拉人肯定
你要拉料入佢都有排搵

仆街 死全家啦

小巴司機好藍近期搭幾次小巴，個個司機都係鬧示威者

屌 佢架車平時泊喺邊呀 扑撚爛佢架車呀屌
賤撚到咁

邊條線 一定要清算

831

唔好一班黑衫一齊，吹水吹女都唔好公眾場合講其他野

最好扮唔識

屌你老母咪撚再坐紅van啦 佢收撚左你錢發國難財唔通佢係黃絲咩。就算佢唔報警都好撚易比人搜，呢家仲要收左你錢之後拉尻你

仆佢個臭街

呢8個人 認住個司機 一世都唔好忘記佢個樣

#觀塘
1850 有紅van司機報警
警方到場拘捕8人
車牌NY3831

收撚皮啦柒頭

避到夜啲先走都好過搭紅van
啲司機100%藍到黑

班扑街紅van 寸77、要整治好耐喇

睇嚟要清理吓NY3831小巴

仆你個臭街
平時就危險駕駛
有事就加價
聽執笠啦

記住車牌，過兩日番去做野

一定要搞哂成條線

秀茂坪住佐敦道

仆街啦佢～部車

有冇人有興趣夜晚去觀塘整治下班紅van

推爆佢

唔好再搭

啱 為民除害準備去踢波

有冇人知部車平日咩時段行咩線
同埋係邊間公司屬下

搵膠塞死氣喉 met車身既畫 膠質黎
跟手佢開車 熱力會溶膠 塞入d
佢死氣喉會gg

上小巴太危險，多數司機藍底
如果真係要上，影低佢司機證同車牌

唔好咁話手足啦
就黎示威都要識teleport

入左新屋嶺出唔番來咋

紅van點行都得啦

大家千祈唔好將砂糖放係死氣喉到

正仆街
篤灰西

爆！

屌痴撚線 以後紅van亂cut雙白 超速 全部報警處理dllm

犯法嘢真係唔好做...記得唔好燒佢架車呀

咩線先獅鳥啲車佢

罷搭紅van 搭親既都係藍絲

認住佢架車

砂糖

早兩日有個巴士佬曱甴前曱甴後
揸搵食車好多都係藍

吊佢老尾

坐? 打撚死你呀

觀塘？唔好亂黎

點解係觀塘

dhlm

小巴係咩

黑衫坐車犯法？？

dklm

一條線幾個字頭睇

大家留意司機會轉人
所以有冇人可以提供報驚個司機樣

屌！

就嚟要行路返屋企 唉

只有雙腿唔會出賣自己

好多紅van都坐地起價
要搞搞佢

紅van真係改唔到 始終都係賤 毒瘤

小巴司機勁多藍絲同黑社會!

其實告得D乜著黑衫有裝唔係犯法

屌佢老味

又係潮聯班仆街

紅綠van司機都勁多係藍同黑社會

一個累全家 呢個concept 幾時消失？
佢一個搞 要全條線負責任

係lor...

whatsapp fd to call la

唔只一架 係要多架or所有
等班紅van友屌7個報警友
加埋警告作用

今晚佢敢泊係觀塘 應該聽朝都唔駛開車

組小隊行動

咁其他線先識安份守己

有鎖匙都係攻擊性武器

下次超速可唔可以報警

換衫咁基本都唔做

依鋪真係我無野講

點樣可以搞到佢哋無位泊喺旺角

dllm

佢老母臭閪

有冇師兄教學點落砂糖

唔單止換衫
換完要丟埋黑衫....

Blame the victim

屌佢老尾

NY3831
NY3831
NY3831

push

屌你老母 NY3831
藍絲真係低賤 淨係識做啲陰濕嘢

要除暴安良個司機

上次42C都好似無告，有的簽保，有的踢保

屌你老母垃圾紅van佬

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi集會 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要唔要維修一下？

好多紅van係黑底

車未必跟線
佢隨時可以揸完一程就轉第二條線
所以，都係認人啦

你條link死左

條小巴佬咁想摺埋條線唔撚做 我地好應該幫下佢手

無gear, 無黑警自稱武器之下憑乜捉人

睇黎連搭小巴都要免費了

紅van雖然仆街
但千祈唔好拎佢地嚟練魔法

無gear都好d既

佢係先達岀面長期霸住2條線揾食 準備收皮

驚佢地唔畀錢。

禁錯負皮

好多紅Van黑底嫁 一車車你入狗屋就仆街

報仇準許

要干擾情報可信性
藍佔社會真唔多唔少

警黑合作

仲差過80年代

紅van 亂噤泊

以後唔搭紅van

thank

都係果句
一日佢唔交人 就搞9佢條線

仆街司機！有無人可以起底？

紅van係賤，但係點解仲覺得唔駛變身先去第二度? 唉…

2014潮聯幾仆街大家要記得

屌你老尾呢啲真喺仆街

好撚嬲

正仆街

721831

非法禁錮?

屌

推

砂糖準備

照咁講地鐵都唔應該攪啦

支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

報撚咩，黑驚會做嘢咩

tui

好 燒得

獅鳥啦傻閪 報狗拉人咁撚串

咁撚戇鳩既，d人零晨去打爛晒d車點算

有無樣

清算紅van

屌你老母 紅van

真係要覆卓

仲有先達成堆紅van做野唔該

唔洗樣 係潮聯就郁 五年前有份玩禁制令

唔明你意思。

SORRY 我睇左做巴士

吉爆佢地啲車呔

真係唔驚比人起底㗎喎佢

搵出黎私了

點解唔換衫先。。仲要搭小巴。。小巴就一定係藍絲黎啦

紅van不嬲仆街黎

唔係怪責手足

而係依個真係保護自己既基本動作

依家現場情況點

已FC不是潮聯，藍佐車

仆佢臭街
邊個揸呢更都好，一定要連坐

潮聯點都要還

站頭寧波街, 垃圾站隔離

舉報超速

其實拉乜撚野......
黑衫搭小巴犯法?